推介一套漫畫叫做戀情浪人

好睇

紋子正喔

冇人睇過?

有
on99咁，但有時有啲位又幾感動

啲風格幾特別

good see ar

咩介紹都冇
仲要係美波啲kpop狗fd推介,不了

第1話就有渣波 好咸濕

ching係咪有誤會 我動物台高質人士同隻低質美狗完全唔同次元

正經漫+少少咸=多多趣

個紋子比人渣左下波就鐘意左人 實在太唔應該

少女心係咁

臭雞 不了

收la

無論畫構圖角色設計都好有吸力

清仲有冇漫畫推介

雖然睇過好多漫 但好多都唔記得哂 推介既話就魂環,聲之形 呢2套基本上係我必推既神作 不過應該大把人睇過
我個人黎講最鐘意既係hxh,jojo,最強會長黑神 頭2套應該唔洗我多講 黑神就因為岩我電波 而且入面某個角色真係造得好好 上面三套都係衝擊到我既漫畫 所以我好愛佢地

而個人覺得既佳作有
魔偶馬戲團(比較慢熱 不過中期d線合埋一齊真係好正好睇,不過我未睇哂 )

少女不十分(唔講咁多 好睇 有輕小說 )

空知英秋既十三(短篇黎 幾好睇 有笑有淚 )

七大罪(聲評2極化 缺點係強弱設定有問題但文戲十分好睇畫功又十分傳神 完美咁表達到人物既感情,打鬥方面更係爽快)

家教(聲評又係2極化 而且強弱設定比上面果套幾加離譜 而且仲要on9爛尾 但因為人設真係好型好有魅力 而且某d篇章好好睇 所以推)

美食獵人(節奏快,打鬥爽 劇情完全唔拖)

魔法小神童加旋(有笑有淚 一套唔錯的作品)

無聊可以睇下既有
元魔子(比較慢熱 冇乜高潮位 但畫功幾好 可以一睇 )

螺旋卷鉤生(畫風獵奇?總知就係一看難忘既感覺)

戰鬥破壞學園(早排見到有人開post討論
劇情鋪排得好 又冇乜不合理既情節都幾有趣)

仲有就係西尾維新既作品 因為我好鐘意條友所以推介 如果岩電波既就會覺得好睇 唔係既話就會有on9 中二病既感覺 想入門既可以睇左箱入少女同埋上面推行既少女不十分先
其實仲有好多好睇 不過一時之間唔記得 諗到再講

ching識貨

g持

55

腰斬了，日本最終話已出

好耐冇見

喪心病狂

係腰斬定係純粹ending?
套野真係幾好睇 估唔到